好驚去睇精神科醫生

其實自己嘅精神狀態一直都好差
細個讀書嗰陣被全班bully加屋企老豆老母日日鬧交，self esteem一直好低，發脾氣忍唔住會去自殘(要痛先可以冷靜翻個人唔會走去跳樓)，幾乎每兩日就為小小事喊到凌晨然後超級嗜睡一日瞓十幾個鐘都仲會食食下飯眼瞓。
但係一直都唔想去睇社工或者醫生，
一嚟覺得自己係諗多咗，成日形住呢個世界咁多人辛苦過我我呢啲普通人點會有病，成日覺得自己只係冇事揾事嚟搞明明只係多愁善感少少就懶係嘢咁，覺得自己好煩好搞笑，浪費社會資源。
二嚟亦係更重要嘅就係我老母係都有mental disorder，唔係好清楚係抑鬱定焦慮定點啦，但係佢呢個人絕對係令我唔開心嘅主因，所以我一直都避免去睇醫生，好驚自己真係確診有病會好似老母咁(有冇人明呢種，唔想同個自己憎嘅人有相似之處嘅感覺)
但係最近壓力大情況又差咗
唔係好掂當，連野都唔想食，三日食兩餐。。。
應該點算好

病向淺中醫 有精神病都可以好番

唔想睇醫生就搵社工傾下

想同朋友傾下發洩下，但係又形住自己太負面係咁放啲負能量俾人。大家生活都咁難，憑咩要佢地聽我喊、安慰我。有時傾完反而覺得好差愧好對唔住，點解得自己係咁軟弱。。。

中醫有用咩

以前見過社工有好差嘅印象。。。可能遲啲再試下

睇醫生未必一定會好返
但你唔去睇就係連第一步都冇去行
你有勇氣去解決已經值得大家支持

你察覺自己有事已經很好

我會試下，多謝巴打

可能係我諗多咗不過如果真係只係諗多咗我會更加厭惡自己
amyway，多謝巴打

希望大家都可以過得開開心心

做邊行，有無林過轉？

嗜睡 唔食野 中左
仲要房門都唔想出 唔想同人有交流

咁善良嘅人 點解要俾人bully。。。

善良就唔會比人bully咩

所以咪心痛呢啲人lo。。。

自己問題，得閒打下功夫，要下太極

仲讀緊書

一齊圍爐取暖

仲讀緊書呀
巴打你都好好人

好撚依賴我ex 以前有佢係身邊安全感多好多
一散左每日都勁anxiety

老實講 我都有睇開
有呢方面既病亦都係好普遍
正如傷風感冒 你會唔會怕睇醫生?
有病咪睇醫生 有咩問題